點睇8367

倩碧控股會唔會升返？

唔會

幾多錢買啊

0.3 入左5手

放完煙花就走架啦, 可能上得番既, 但無謂摶呢D啦

垃圾中既垃圾